在泰国北部的一道美食khao kan jin中，猪血与米饭混合，用香蕉叶蒸熟。 血在全世界都是受人尊敬的食材，但在美国却不那么受人尊敬。一本新书旨在改变这一现状。 Mayukh Sen | 2021年2月26日|华盛顿邮报 
 莱斯大学的病例数仍然很低，没有一天报告的病例超过6例。 5所大学是如何在校园里处理COVID-19的|Betsy Ladyzhets | 2021年2月23日|科学新闻 
 位于同一地区的Meadow Grill提供种类惊人的商品，包括早餐墨西哥卷饼和米饭碗。 优胜美地国家公园旅游指南|Shawnté萨拉伯特| 2021年2月22日|户外在线 
 1977年，他开始向家乡尼日利亚卡诺州进口大米和糖，并以利润丰厚的加价出售，自那以来，他的商业帝国已经跨越行业和国界。 企业家精神的新面貌? 乔舒亚·埃弗里格，2021年2月21日| 
 贾马尔·乌森(Jahmal Usen)和他的家常菜——泛红的炒米饭和美味的炒意大利面——是其中重要的一部分。 喂一个新的尼日利亚|纳尔逊C.J. | 2021年1月22日|食客 
 这本书详细描述了他与新保守主义者的对抗，以及他与康多莉扎·赖斯的结盟。 2014年最佳回忆录|威廉·奥康纳| 2014年12月9日|每日野兽 
 赖斯在他的刑事案件中收到了这个视频，但它没有像第一个视频那样公开播放。 价值4400万美元的NFL特氟龙老板Mike Barnicle | 2014年11月30日|DAILY BEAST 
 在那次会议上，赖斯告诉专员，他在电梯里打了赖斯夫人。 价值4400万美元的NFL特氟龙老板Mike Barnicle | 2014年11月30日|DAILY BEAST 
 警方事先接到的一个电话将赖斯描述为“一个拿着手枪的人”，站在秋千上，但说这“可能是假的”。 自迈克尔·布朗以来，14名青少年被警察杀害|Nina Strochlic | 2014年11月25日|DAILY BEAST 
 而写在山羊皮而不是宣纸上的宪法，也许就像我们的国家在杰斐逊领导下的样子。 为什么我们不能停止称总统为“国王”|凯文·布莱耶| 2014年11月22日|每日野兽 
 在他最年轻的时候，当他的母亲管理他的食物时，她会给他填满米饭。 我们的韩国小表弟|H。 李·m·派克 
 这样，大王的船只必有遮蔽之处，在那有粮有肉的地方也有立足点。 菲律宾群岛，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 这个大米的礼物特别让旅行者高兴，因为在韩国没有比这更尊贵的食物了。 我们的韩国小表弟|H。 李·m·派克 
 在这之后，他醒了过来，精神好多了，从土著酋长那里弄了些米饭，津津有味地吃了一点。 猎狮|R.M. 巴兰坦 
 种植园主赖斯先生是一位热心的南方同情者，但他并不喜欢现在的伙伴。 《欧扎克的信使》拜伦·a·邓恩